手汗腳汗撚入

唔知點解由中學畢業完之後，d手汗開始多到好似洗完手咁，就算冇野做都好，對手都會無啦啦出手汗，一緊張小小又出手汗。一諗到要同人呃手又出手汗。總之揸乜係手，果樣野就一定會濕撚晒。除非我個人好累，咁就冇精神緊張自然就冇手汗腳汗。
可能本身性格問題，我係怕生，唔敢同人眼神交流既毒撚。打扮望落唔似毒撚
真係好辛苦，怕人地望到我d手汗，我就出得更加多。
唉。。第時有囡囡都唔知點拖佢隻手
有冇巴絲打都有呢個煩惱

利申：打緊呢個po果陣都出緊手汗

好蝕底
識玩但好少拖手

係好撚蝕底
識玩姐係點

一出世就係咁 真係超唔方便 冇拖過女
不過已解決 但都係冇女拖

點解決

我都係咁

睇情況，一定work嘅就做手術切左條汗腺定唔知咩，但會可能會有代償出汗就GG，可能會出格拉底/ 背脊/ 其他古怪地方

所以我係冇做手術
曾經試過中醫，有少少用，不過一唔睇啲汗就會爆釋出嚟

後尾有試過用藥用嘅止汗劑 (好似叫Odaban)，原理類似用保鮮紙包住水喉，問題就係我近乎24小時都有汗，好快會谷爆張保鮮紙，就算未爆谷住谷住都會有種針"吉"感覺 (而且支野長期用都唔平...)

最後我係用一種叫iontophoresis嘅方法，上youtube一search就有 可以自製可以買現成，想知點整再講

結論係睇情況揀方法 樓主介唔介意講多少少

戴個頭盔先廢事有人試完唔得屌7我
iontophoresis好似好多人都係減少而唔係100%解決左，我自己就少左七八成啦，同埋同手術一樣都係有代償性出汗，格拉底而家好鬼大汗
不過好處就係唔對路可以停，手術就一去冇回頭

巴打點搞法呢個

我係一緊張，或者有d興奮，對手都即刻出手汗。諗起隻手要掂野，都會即刻出手汗。有陌生人入左我comfort zone,都會出手汗。姐係例如搭lift有好多人企起我身邊，搭地鐵d人係隔離，我隻手捉住地鐵中間支柱都狂出手汗

同樓主一樣，成日俾d女朋友以為我好緊張

我覺得係心理問題，姐係一諗就即刻出手汗

我睇完youtube d片，整一個/買一個要幾錢？同埋用既頻率係點？一日一次？會唔會有咩副作用咁？
唔該巴打

以前讀書一默書成本簿又係濕哂、明明啱都變錯
好彩而家做project用電腦

曲線
我都覺得好煩，隻手揸住d野都即刻濕撚晒

屌，係阿！一有exam quiz，隻手壓住張紙個位都濕撚晒，搞到要on99一路吹住自己隻手一路做

買就唔知了
整的話好簡單錫紙兜2個樓下百佳幾十蚊一pack
鱷魚夾鴨記幾蚊一大堆夠你用成世 (可能會生鏽你feel到唔通電就要換)
電就唔洗跟youtube, 大概9V啦幾多A唔重要反正人體電阻好大電唔死你好似係)，總之買幾舊乾電池駁埋加埋9V啦

用量呢就真係睇你幾嚴重喇
見巴打你上面講話地鐵扶手會濕曬，應該都算幾濕
我以前就扶手濕撚曬不過又未滴落去，有一次因事好撚緊張就滴少少
你應該大概get到我咩狀況
比你參考，我大概每日40分鐘，18V電，做左一個月就冇得7788，之後就睇情況啦得閒咪勤力啲去旅行停幾日都冇野之後密翻啲

講漏左 開頭用9V電係youtube啲人講
見過有人拍片用到21V
自己調節啦
不過一開始唔好玩咁大 未習慣個種輕微觸電感覺會嚇死你

至於副作用...暫時做左半年未見有...
自己衡量啦 要付出先有收穫
之前跳舞同女仔parter真係尷尬到想跳出窗

人地一講手汗2隻字 即刻出手汗

唔該巴打

我都差唔多，每次入番呢個po都好撚多手汗

Odaban 我都有有用
支野2舊水
不過真係work,
用完了, 都唔係咁想再買
因為有時用完會又痕又痛,
但真係止到汗

巴打手汗幾嚴重？
小弟係會見到水珠 唔知係咪咁所以支野止唔住 定係我唔識用
如果得其實我都想用odaban唔洗日日電半個鐘咁煩

我自己都有做仲用到24V
可能習慣左個感覺覺得冇乜野 不過有倒刺嗰d位真係痛到仆街
我自己做左年幾
一開頭勤力日日做真係可以減到9成
而家穩定左又懶左一星期2次到都減到7成左右
總之一feel到汗又多返就做密d就得
不過問題就係緊張嗰時腳同隔辣底依然出好多汗
搞到唔敢買灰色衫著